{"dates": [{"events": [], "date": "30.09.2017"}, {"events": [], "date": "01.10.2017"}, {"events": [], "date": "02.10.2017"}, {"events": [], "date": "03.10.2017"}, {"events": [], "date": "04.10.2017"}, {"events": [], "date": "05.10.2017"}, {"events": [], "date": "06.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "23:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Konferenz Romanticism", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}, {"location": {"room": "U2/01.30"}}, {"location": {"room": "U2/01.36"}}], "category": null}], "date": "07.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "18:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Konferenz Romanticism", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}, {"location": {"room": "U2/01.30"}}, {"location": {"room": "U2/01.36"}}], "category": null}], "date": "08.10.2017"}, {"events": [], "date": "09.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "15:00", "time": "10:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - MSCA Innovative Training Networks (ITN)", "description": "Die MSCA Innovative Training Networks (ITN) bieten Finanzierung von strukturierten Doktorandenausbildungsnetzwerken f\u00fcr bis zu vier Jahre an. \r\n\r\nDie Veranstaltung richtet sich an Wissenschaftler/innen und Forschungsadministratoren/innen, die mit ihrer deutschen Einrichtung an einem ITN-Programm partizipieren wollen.\r\n\r\nDie Anmeldung f\u00fcr die Veranstaltung wird ca. zwei Monate vor dem Termin m\u00f6glich sein.", "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Erstsemestereinf\u00fchrungstage", "description": "*Erstsemestereinf\u00fchrungstage vom 10. - 14. Oktober 2017*", "locations": [], "category": null}], "date": "10.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "15:00", "time": "14:00", "link": null, "title": "BWL 1", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/02.18"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Erstsemestereinf\u00fchrungstage", "description": "*Erstsemestereinf\u00fchrungstage vom 10. - 14. Oktober 2017*", "locations": [], "category": null}], "date": "11.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Erstsemestereinf\u00fchrungstage", "description": "*Erstsemestereinf\u00fchrungstage vom 10. - 14. Oktober 2017*", "locations": [], "category": null}], "date": "12.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Erstsemestereinf\u00fchrungstage", "description": "*Erstsemestereinf\u00fchrungstage vom 10. - 14. Oktober 2017*", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "11:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Internationales F\u00fchrungskr\u00e4ftemeeting", "description": "Bosch Internationales F\u00fchrungskr\u00e4ftemeeting mit Profs. Drs. Andresen, Fliaster, Ivens.\r\nPr\u00e4sentationen und Diskussion/World Caf\u00e9 zur Zusammenf\u00fchrung/Umstellung der Benzin- und Dieselsektionen.", "locations": [{"location": {"room": "DO2A/AULA der Universit\u00e4t Bamberg"}}], "category": null}], "date": "13.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "17:00", "time": "10:00", "link": null, "title": "Erstsemestereinf\u00fchrungstage", "description": "*Erstsemestereinf\u00fchrungstage vom 10. - 14. Oktober 2017*", "locations": [], "category": null}], "date": "14.10.2017"}, {"events": [], "date": "15.10.2017"}, {"events": [], "date": "16.10.2017"}, {"events": [], "date": "17.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "20:15", "link": null, "title": "Infoabend - Feki.de", "description": "Vorstellung des Vereins Feki.de und den M\u00f6glichkeiten des Engagements.", "locations": [{"location": {"room": "F21/02.18"}}], "category": null}], "date": "18.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}], "date": "19.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}], "date": "20.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "17:00", "time": "12:00", "link": null, "title": "Systemische Strukturaufstellungen - ein erweiternder Blick auf berufliche Anliegen", "description": "Systemische Strukturaufstellungen - ein erweiternder Blick auf berufliche Anliegen", "locations": [{"location": {"room": "M3N/01.26"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}], "date": "21.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}], "date": "22.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Vortrag Dr. Anna Dechant: (Nicht-)Intentional Partnerlos. Wer ist (un-)freiwillig Single und wie ver\u00e4ndert sich das mit der Zeit?", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "20:15", "link": null, "title": "Infoabend - Feki.de", "description": "Vorstellung des Vereins Feki.de und den M\u00f6glichkeiten des Engagements.", "locations": [{"location": {"room": "U5/01.17"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "23.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "24.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Gastvortrag: Ovids Amores und sein Gesamtwerk (Herr Prof. von Albrecht)", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U7/01.05"}}], "category": null}, {"endtime": "22:00", "time": "20:00", "link": null, "title": "Infoabend zum Auslandsstudium", "description": "*Sie planen im Studienjahr 2018/19 ein oder zwei Auslandssemester?* \r\nBei unserem Infoabend informieren wir Sie \u00fcber die zahlreichen Partneruniversit\u00e4ten der Universit\u00e4t Bamberg, das Bewerbungsverfahren f\u00fcr unsere Austauschprogramme sowie M\u00f6glichkeiten f\u00fcr Auslandspraktika.", "locations": [{"location": {"room": "F21/01.57"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "25.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "19:00", "link": null, "title": "Vortrag J\u00fcdisches Lehrhaus", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.26"}}], "category": null}, {"endtime": "17:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Workshop: E-Learning f\u00fcr Einsteiger: Moodle-Kurse als Erg\u00e4nzung zur Pr\u00e4senzlehre einrichten und verwenden", "description": "[N\u00e4here Informationen zum Workshop]https://www.uni-bamberg.de/rz/dienstleistungen/kurse/e-learning/vc-workshops/#c212290\r\n\r\n[Anmeldung \u00fcber das FBZHL-Portal]http://www.profilehreplus.de", "locations": [{"location": {"room": "RZ/02.09"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "26.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "27.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "28.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "29.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "30.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "31.10.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "01.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "02.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}, {"endtime": "21:00", "time": "19:30", "link": null, "title": "Vortrag - Die hochmittelalterliche Stadtmauer der Bamberger Inselstadt", "description": "Vortrag Roman Sch\u00f6pplein", "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}], "date": "03.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "04.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "05.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "06.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "07.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "08.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "ForMaD: Forum Mathematik-Didaktik", "description": "Dr. Katrin Bochnik (LMU M\u00fcnchen) spricht im Rahmen des Forums Mathematik-Didaktik zum Thema \r\n\r\n*Mathematische Kompetenzunterschiede zwischen Kindern mit deutscher und nicht-deutscher Familiensprache im Verlauf der dritten Klasse*\r\n\r\nOrt: MG2/02.10 (Seminargeb\u00e4ude Markusstr. 8a; Neubau hinter dem Marcushaus)", "locations": [{"location": {"room": "MG2/02.10"}}], "category": null}, {"endtime": "12:00", "time": "10:00", "link": null, "title": "Studienwechsel oder -ausstieg? Wie geht`s weiter?", "description": "*Vortrag*\r\n\r\n*Referenten:* Hochschulberatung Arbeitsagentur Bamberg, Zentrale Studienberatung Universit\u00e4t Bamberg, IHK, HWK\r\n\r\n*Ort:* Arbeitsagentur Bamberg, BIZ", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "09.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "10.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "11.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "12.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "17:00", "link": null, "title": "DIES ACADEMICUS 2017", "description": "Im November 1647 stellte der damalige F\u00fcrstbischof Melchior Otto Voit von Salzburg die Stiftungsurkunde f\u00fcr eine akademische Lehranstalt aus.\r\n\r\nDieses Ereignis gibt auch in diesem Jahr, in dem es sich zum 370. Mal j\u00e4hrt, den Termin f\u00fcr den DIES ACADEMICUS vor.\r\nDie Universit\u00e4tsleitung freut sich alle Mitglieder und Freunde der Universit\u00e4t zum Dies academicus einzuladen.", "locations": [{"location": {"room": "DO2A/AULA der Universit\u00e4t Bamberg"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "13.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "14.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "19:00", "link": null, "title": "Gastvortrag: PD Dr. Stefan Feddern (Christian-Albrechts-Universit\u00e4t zu Kiel):  Zur Fiktionalit\u00e4t antiker Kriegsdarstellungen .", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U7/01.05"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "15.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "19:00", "link": null, "title": "Quizabend - Quizzen mit Wissen", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "16.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}, {"endtime": "21:00", "time": "19:30", "link": null, "title": "Vortrag - Die Bamberger Immunit\u00e4ten als ewiger Zankapfel", "description": "Vortrag Dr. Claudia Esch:\r\nDie Bamberger Immunit\u00e4ten als ewiger Zankapfel. Das Verh\u00e4ltnis von Stadtgerichts- und Immunit\u00e4tsbewohnern im Mittelalter", "locations": [{"location": {"room": "U2/01.33"}}], "category": null}], "date": "17.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "18.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "19.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Vortrag PD Dr. Miriam Kunz: Wenn die Sprache versiegt: Affekterkennung bei Demenz", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Informationsveranstaltung - Vorstellen von IEC und ausl\u00e4ndischen Universit\u00e4ten", "description": "Vortrag von IEC Online GmbH, Intanational Education for Global Minds,\u00fcber Studienangebote im Ausland", "locations": [{"location": {"room": "F21/03.84"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "20.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Perspektiven des Lehramtsstudiums", "description": "*Vortrag*\r\n\r\n*Referenten:* Hochschulberatung Arbeitsagentur Bamberg, Zentrale Studienberatung Universit\u00e4t Bamberg, BAZL\r\n\r\n*Ort:* MG2/02.09", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "21.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "22.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "19:00", "link": null, "title": "Vortrag J\u00fcdisches Lehrhaus", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.26"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "23.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "24.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "16:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Mit einer gesunden und starken Stimme durch das Schuljahr", "description": "K\u00f6rpersprache und Stimme im Unterricht", "locations": [{"location": {"room": "MG2/02.09"}}], "category": null}, {"endtime": "21:00", "time": "14:00", "link": null, "title": "Fakult\u00e4tsfeier Huwi zur Verabschiedung der Absolventen", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.57"}}], "category": null}, {"endtime": "19:00", "time": "16:00", "link": null, "title": "Absolventenfeier der Fakult\u00e4t Geistes- und Kulturwissenschaften", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "DO2A/AULA der Universit\u00e4t Bamberg"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "25.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "16:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Mit einer gesunden und starken Stimme durch das Schuljahr", "description": "K\u00f6rpersprache und Stimme im Unterricht", "locations": [{"location": {"room": "MG2/02.09"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "26.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "27.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Gastvortrag Hannah Gr\u00fcndler (Kunsthistorisches Institut Florenz): Kino in Stein - zur Funktion antiker Architektur im Film", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "BeWerbung - Schl\u00fcssel zum erfolgreichen Berufseinstieg", "description": "*Workshop*\r\n\r\n*Referentinnen:* Anne Kraus/Silke Schneider, Arbeitsagentur Bamberg\r\n\r\n*Ort:* MG2/02.09\r\n\r\n*Anmeldung* erforderlich unter: bamberg.akademikerberatung@arbeitsagentur.de", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "28.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "WegE Lecture: \"Gute Schule: evident oder evidenzbasiert? Transfermodelle wirksamer Schulpraxis\" (Prof. Dr. Hans Anand Pant)", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U5/01.22"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "29.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "19:00", "link": null, "title": "Liederabend mit Martin  F\u00f6sel (Gesang) und Beate Roux (Klavier)", "description": "Unter dem Titel  All mein  Gedanken  pr\u00e4sentieren Martin F\u00f6sel (Tenor) und Beate Roux (Klavier) ein Programm mit Liedern u.a. von Franz Schubert, Johannes Brahms und Benedict Randhartinger.\r\n\r\n\r\nEintritt frei\r\nSpenden erbeten", "locations": [{"location": {"room": "WE5/00.033"}}], "category": null}, {"endtime": "18:00", "time": "14:00", "link": null, "title": "Internationale Konferenz zum Ganztag \"WERA-IRN Konferenz Ganzt\u00e4gige Bildung aus einer international vergleichenden Perspektive\", 30.11.- 02.12.17", "description": "Internationale Konferenz zum Ganztag \"WERA-IRN Konferenz Ganzt\u00e4gige Bildung aus einer international vergleichenden Perspektive\", Bamberg, 30.11.- 02.12.17", "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "30.11.2017"}, {"events": [{"endtime": "15:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Workshop: Peer-Feedback/Peer-Reviews in Moodle durchf\u00fchren (Aufbaustufe)", "description": "[N\u00e4here Informationen zum Workshop]https://www.uni-bamberg.de/rz/dienstleistungen/kurse/e-learning/vc-workshops/#c236738\r\n\r\n[Anmeldung \u00fcber das FBZHL-Portal]http://www.profilehreplus.de", "locations": [{"location": {"room": "RZ/02.09"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "01.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "02.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "03.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Vortrag Dr. Jessica R\u00f6hner: Die Untersuchung von f\u00e4lschungs- und konstruktbezogener Varianz im IAT mit Hilfe von Diffusionsmodellanalysen", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}, {"endtime": "23:00", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - Feuerzangenbowle", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.57"}}], "category": null}], "date": "04.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Bewerbungsunterlagen-Check", "description": "*Einzeltermine*\r\n\r\n*Referentinnen:* Anne Kraus/Silke Schneider, Arbeitsagentur Bamberg\r\n\r\n*Ort:* MG2/02.09\r\n\r\n*Anmeldung* erforderlich unter: bamberg.akademikerberatung@arbeitsagentur.de", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "05.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}, {"endtime": "23:00", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - Feuerzangenbowle", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.57"}}], "category": null}], "date": "06.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "ForMaD: Forum Mathematik-Didaktik", "description": "Prof. Dr. Dagmar B\u00f6nig (Universit\u00e4t Bremen) spricht im Rahmen des Forums Mathematik-Didaktik zum Thema \r\n\r\n*Lernen mit digitalen Medien in Grundschule und Lehrerbildung*\r\n\r\nOrt: MG2/02.10 (Seminargeb\u00e4ude Markusstr. 8a; Neubau hinter dem Marcushaus)", "locations": [{"location": {"room": "MG2/02.10"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "07.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "13:00", "link": null, "title": "Tagung \"Kaufmannbankiers und Herrscherfinanzen. Zwischen Diversifizierung von M\u00e4rkten und Prozessen der Staatsbildung (14.-18. Jahrhundert)\"", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "KR12/02.01"}}], "category": null}, {"endtime": "18:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "11. Bamberger Neuropsychologietag", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "08.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "14:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Tagung \"Kaufmannbankiers und Herrscherfinanzen. Zwischen Diversifizierung von M\u00e4rkten und Prozessen der Staatsbildung (14.-18. Jahrhundert)\"", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "KR12/02.01"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "09.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "10.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "11.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Wege in das Verlagswesen und die Medienbranche", "description": "*Interaktiver Vortrag*\r\n\r\n*Referentin:* Dr. Ina R\u00f6der, Meramo\r\n\r\n*Ort:* MG2/02.09", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "12.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "13.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "19:00", "link": null, "title": "Vortrag J\u00fcdisches Lehrhaus", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.26"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "14.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "15.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "16.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "17.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "18.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "19.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "20.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "21.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "22.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "23.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "24.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "25.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "26.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "27.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "28.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "29.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "30.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "31.12.2017"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "01.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "02.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "03.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "04.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "05.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "06.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "07.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "08.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "09.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "10.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "22:00", "time": "16:00", "link": null, "title": "Abschlusstagung BMBF-Projekt Portale", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "11.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Abschlusstagung BMBF-Projekt Portale", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "12.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Abschlusstagung BMBF-Projekt Portale", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "13.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "13:00", "time": "8:00", "link": null, "title": "Abschlusstagung BMBF-Projekt Portale", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "14.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Vortrag Prof. Dr. Christine Syrek: Mikropause bis Urlaub: F\u00f6rderung von Gesundheit und Leistungsverhalten durch Erholung von arbeitsbezogenem Stress", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "15.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Assessment-Center", "description": "*Workshop*\r\n\r\n*Referentin:* Laura Bernhard, Siemens\r\n\r\n*Ort:* MG2/02.09", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "16.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "17.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "19:00", "link": null, "title": "Vortrag J\u00fcdisches Lehrhaus", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/00.26"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "18.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "22:00", "time": "20:00", "link": null, "title": "Lesung mit Sandra Hoffmann", "description": "Lesung mit der Autorin Sandra Hoffmann im Rahmen der Bay. Akademie des Schreibens", "locations": [{"location": {"room": "U2/00.25"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}, {"endtime": "21:00", "time": "19:30", "link": null, "title": "Vortrag - \"Denn der Krieg ist ein wildes Tier\"", "description": "Vortrag Johannes Hasselbeck M:A.:\"Denn der Krieg ist ein wildes Tier\". Die Stadt Bamberg im Drei\u00dfigj\u00e4hrigen Krieg.", "locations": [{"location": {"room": "U2/01.33"}}], "category": null}], "date": "19.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "20.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "21.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "WegE Lecture: \"Kompetenzentwicklung von KiTa-Fachkr\u00e4ften\" (Prof. Dr. Christoph Mischo)", "description": "Der Vortrag ist zugleich ein Gastvortrag im Rahmen des Institutskolloquiums Psychologie.", "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "22.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "23.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "16:00", "time": "14:00", "link": null, "title": "Arbeiten bei Internationalen Organisationen", "description": "*Vortrag*\r\n\r\n*Referent:* Ditmar K\u00f6nigsfeld, BFIO \r\n\r\n*Ort:* MG2/02.09", "locations": [], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "24.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "25.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "26.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "18:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Mentale Kompetenz f\u00fcr den Lehrberuf", "description": "Mentale Kompetenz", "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.02"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "27.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "28.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Vortrag Dr. Oliver Arnold: Verhalten als kompensatorische Funktion von Einstellung und Verhaltenskosten: Die Person-Situation-Interaktion im Rahmen des Campell-Paradigmas", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "M3N/02.32"}}], "category": null}, {"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Hochschul\u00f6ffentliches Gespr\u00e4ch mit Studierenden", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.10"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "29.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "30.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "31.01.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "01.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "02.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "03.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "04.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "18:00", "link": null, "title": "Hochschul\u00f6ffentliches Gespr\u00e4ch mit dem Mittelbau", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.10"}}], "category": null}, {"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}, {"endtime": "22:30", "time": "20:00", "link": null, "title": "USI zeigt Movie - W\u00f6chentliche\u00a0Vorstellung\u00a0aktueller\u00a0Filme\u00a0f\u00fcr\u00a0Studierende", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "F21/01.35"}}], "category": null}], "date": "05.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}], "date": "06.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:30", "time": "18:30", "link": null, "title": "Debatte des Debattierclubs Bamberg", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "MG2/01.03"}}], "category": null}], "date": "07.02.2018"}, {"events": [], "date": "08.02.2018"}, {"events": [], "date": "09.02.2018"}, {"events": [], "date": "10.02.2018"}, {"events": [], "date": "11.02.2018"}, {"events": [], "date": "12.02.2018"}, {"events": [], "date": "13.02.2018"}, {"events": [], "date": "14.02.2018"}, {"events": [], "date": "15.02.2018"}, {"events": [], "date": "16.02.2018"}, {"events": [], "date": "17.02.2018"}, {"events": [], "date": "18.02.2018"}, {"events": [], "date": "19.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "22:00", "time": "19:30", "link": null, "title": "Tagung: Judaistik", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/01.33"}}], "category": null}], "date": "20.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Tagung: Judaistik", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/01.33"}}], "category": null}, {"endtime": "13:00", "time": "11:00", "link": null, "title": "Tagung: Judaistik", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/01.30"}}, {"location": {"room": "U2/01.36"}}, {"location": {"room": "U2/02.30"}}], "category": null}], "date": "21.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "20:00", "time": "9:00", "link": null, "title": "Tagung: Judaistik", "description": null, "locations": [{"location": {"room": "U2/01.33"}}], "category": null}], "date": "22.02.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "19:30", "link": null, "title": "Vortrag - Das Milit\u00e4r im Hochstift Bamberg im 18. Jahrhundert", "description": "Vortrag Andreas Reder M.A.", "locations": [{"location": {"room": "U2/01.33"}}], "category": null}], "date": "23.02.2018"}, {"events": [], "date": "24.02.2018"}, {"events": [], "date": "25.02.2018"}, {"events": [], "date": "26.02.2018"}, {"events": [], "date": "27.02.2018"}, {"events": [], "date": "28.02.2018"}, {"events": [], "date": "01.03.2018"}, {"events": [], "date": "02.03.2018"}, {"events": [], "date": "03.03.2018"}, {"events": [], "date": "04.03.2018"}, {"events": [], "date": "05.03.2018"}, {"events": [], "date": "06.03.2018"}, {"events": [], "date": "07.03.2018"}, {"events": [], "date": "08.03.2018"}, {"events": [{"endtime": "21:00", "time": "19:30", "link": null, "title": "Vortrag - Bamberg am Ende des Ersten Weltkriegs", "description": "Vortrag Horst Gehringer: Bamberg am Ende des Ersten Weltkriegs: Gesellschaft und Wirtschaft", "locations": [{"location": {"room": "U2/01.33"}}], "category": null}], "date": "09.03.2018"}, {"events": [], "date": "10.03.2018"}, {"events": [], "date": "11.03.2018"}, {"events": [], "date": "12.03.2018"}, {"events": [], "date": "13.03.2018"}, {"events": [], "date": "14.03.2018"}, {"events": [], "date": "15.03.2018"}, {"events": [], "date": "16.03.2018"}, {"events": [], "date": "17.03.2018"}, {"events": [], "date": "18.03.2018"}, {"events": [], "date": "19.03.2018"}, {"events": [], "date": "20.03.2018"}, {"events": [], "date": "21.03.2018"}, {"events": [], "date": "22.03.2018"}, {"events": [], "date": "23.03.2018"}, {"events": [], "date": "24.03.2018"}, {"events": [], "date": "25.03.2018"}, {"events": [], "date": "26.03.2018"}, {"events": [], "date": "27.03.2018"}, {"events": [], "date": "28.03.2018"}]}