{"weekmenu": [{"date": "24.07.", "menu": ["Vegetarisches Chili sin Carne"]}, {"date": "25.07.", "menu": ["Gem\u00fcseschnitzel mit Kr\u00e4utercreme und Kartoffeln"]}, {"date": "26.07.", "menu": ["\u00dcberbackene Zucchini an Paprikaso\u00dfe mit P\u00fcree"]}, {"date": "27.07.", "menu": ["Kaiserschmarrn mit Apfelmus"]}], "name": "Cafeteria Markusplatz", "execution_time": "Friday, 29.09.2017"}